聽日6點要起身

但係我仲未想訓 係度睇連登
快啲屌我去訓

唔好訓

明明無乜野做

我都係喎 唔好瞓啦

我都冇，我7:30起身

訓lu